有冇人一留喺屋企成日就會冇精神

眼腫 頭暈 完全冇生產力 呆下呆下咁

留係公司更加無

你呢啲徵狀似打完丁

無

岩岩打完ok喎

乸型

訓街囉

屋企有果味野

會呀
出去郁動吓會好啲

呀媽成日唔俾開燈慳電
完全冇動力做野